<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Archive on ASMR = Zvuky, ktoré možno cítiť</title>
    <link>https://amazing-kepler-3641a5.netlify.com/post/</link>
    <description>Recent content in Archive on ASMR = Zvuky, ktoré možno cítiť</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>cs-cz</language>
    <lastBuildDate>Wed, 15 May 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://amazing-kepler-3641a5.netlify.com/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Skúsenosť s ASMR, 2. časť</title>
      <link>https://amazing-kepler-3641a5.netlify.com/post/gabikaclanok/</link>
      <pubDate>Wed, 15 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amazing-kepler-3641a5.netlify.com/post/gabikaclanok/</guid>
      <description>Ahoj, volám sa Gabika a v tomto článku by som rada predstavila moju cestu k ASMR. Podobne, ako iní &amp;lsquo;normálni&amp;rsquo; ľudia, ani ja som donedávna nemala potuchy, čo je ASMR a ako môžu rôzne zvuky vyvolávať v človeku pokoj.
Keď som začala pred štyrmi rokmi bývať v Brne, nepoznala som tu veľa ľudí. Preto sa mi občas stávalo, že som sa stravovala sama, na internáte. Spomínam si, ako som raz popri obede čítala článok na internete, v ktorom sa písalo o fenoméne ázijských videí, v ktorých ľudia jedia a zároveň sa pritom natáčajú.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skúsenosť s ASMR, 1. časť</title>
      <link>https://amazing-kepler-3641a5.netlify.com/post/alex-clanok/</link>
      <pubDate>Thu, 09 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amazing-kepler-3641a5.netlify.com/post/alex-clanok/</guid>
      <description>Ahoj, som Alexandra, a v tomto článku by som chcela ozrejmiť, ako som sa dostala k ASMR a ako sa zo mňa postupne stal ASMR-addict.
Keďže som mnoho času trávila pri počítači, popri hraní hier som si púšťala hudbu, čo ma však postupne omrzelo. Na YouTube som pravdepodobne (pravdepodobne, pretože to bolo pred niekoľkými rokmi) pátrala s kľúčovým slovom “relax”, a tak som narazila na videá s upokojujúcou hudbou a postupne som našla i videá, v ktorých ľudia rozprávali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tvorba moodboardu pre náš web</title>
      <link>https://amazing-kepler-3641a5.netlify.com/post/moodboard/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amazing-kepler-3641a5.netlify.com/post/moodboard/</guid>
      <description>1. moodboard Snažila som sa vytvoriť moodboard, ktorý by bol svojím prevedením čistý a minimalistický. Pátrala som preto primárne po obrázkoch s vysokou kvalitou. Pripadalo mi trochu náročné zohnať toľko obrázkov k mojej téme - pri ASMR je možné vložiť buď obrázok mikrofónu alebo človeka majúceho na hlave slúchadlá, prípadne oboje. Náš web si predstavujem si predstavujem podobne minimálne, podľa možností s čo najmenej obrázkami (ale to bude záležať od druhu článku).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ASMR ako fenomén</title>
      <link>https://amazing-kepler-3641a5.netlify.com/post/novy-clanok/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amazing-kepler-3641a5.netlify.com/post/novy-clanok/</guid>
      <description>V tomto článku sa snažím o pridanie videa, v ktorom je popísané, čo je to ASMR a ako sa stalo internetovým fenoménom. Tento obsah som vybrala, pretože sa logicky hodí k téme môjho projektu.
&amp;lt;!DOCTYPE html&amp;gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>All albums of The Beatles</title>
      <link>https://amazing-kepler-3641a5.netlify.com/post/another-post/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amazing-kepler-3641a5.netlify.com/post/another-post/</guid>
      <description>&lt;p&gt;This is just another post. And it illustrates a mighty functionality.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Welcome to Hugo!</title>
      <link>https://amazing-kepler-3641a5.netlify.com/post/welcome-to-hugo/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amazing-kepler-3641a5.netlify.com/post/welcome-to-hugo/</guid>
      <description>You’ll find this post in your content/post directory. Go ahead and edit it and re-build the site to see your changes. You can rebuild the site in many different ways, but the most common way is to run command hugo server, which launches a web server and auto-regenerates your site when a file is updated.
To add new posts, simply add a file in the content/post directory that follows the convention name-of-post.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>